同人賭柒 輸左10幾條柒 你問我答

我同人賭柒，點知越輸越多點還好 各位幫下手，KC哥幫唔幫到手